[追風驥足共創繽紛] 二月三日谷草九場賽日討論區II

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算31/1成績)
長井 671
天堂之門 429.5
Goldonsixty 289.5
尊兄 197
なつめみお 129.5
冼毅力saint 124.5
俊歡騰 103.5
Greenwood綠木 77.5
女朋友係貓 67
大衛希斯 62.5
bot 45
蔚藍海角 42.5
T.Partey 34.5
しっぽ 28.5
宮澤有紀寧 24
覓腸 18
時時精綵 17.5
扑濕瑪莉 10
F_TOTTI 4
屠殺馬會 4
福逸 3.5
岩田剛典 -3.5
單身楊明㫻 -5
蘭仔 -20.5
大外一氣 -21.7
單挑冠軍 -23.5
潘頓正賤種 -32
當家精選 -34.5
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
迴光物語隔離 -40
彩虹RB -40
郭劍橋 -40
迷柏寶 -40
波利 -52.5
蜻蜓點水 -57.5
真心呼喚 -78.5
夕陽紅 -79.5
Adnan_Januzaj -80
李宗盛 -80
艾力臣 -80
切柒裂桃 -90.5
小川ともみ -97.5
金世正 -103
梁家俊(無傳承) -105.5
烽煙 -106.5
火箭拳王 -110
拿樸迪 -111.2
甲乙丙丁 -114.5
奧書 -117.5
Saho -119
做撚到仆街 -120
畫個大圓圈 -120
方嘉藤惠 -120
zacpurton -120
Priestgod -125.5
華可可 -136.5
冬天沒有雪花 -140
我愛摸lin佬 -144
跟方駿暉贏大錢 -161.5
吳宗憲騎加州雷電 -166.5
七色交響曲 -192.5
金仕芬 -195
心靈投注 -200
人一世勿一世 -200
新力必 -200
智高無上 -207.5
Win神Ho -220.2
SakaXhaka -237
南珠隻狗 -243.5
寶高 -280

手機響鈴

多謝奧總祝福🙏🏻

以你能力驚西你中

樓上

WIN神HO星期三有冇馬贏

點睇陽明 信心 紅紅 大紅包

星期3買馬房算

本身係賭大紅包
見到騎個件撚樣

呂狗？

3/2 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
報名賽事時請用 R_ 馬名 (User名) 格式
今次報名時間係星期二下午10點至下午11點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)
由3/2開始，連續五期本地賽日無參賽嘅會員會被取消資格

每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

長井榜首

紅字

點搞呀我烽㩒住上緊泥

都係你個仆街帶佢去南非轉運

好似佢贏馬個場咁，中段開始踩

又一個賭神

我咸同HALLSON

福朵乜撚嘢柒名嚟

聽講馬主係連登馬PO入面
致敬我成日話墮墮墮
福墮福墮

馬po邊個最想你死

咸成場2200想點
飛鷹好開
開心日子除晒配備跑返長

似係烽煙 成日一齊出賽搶晒fo

果場直頭唔想賭
咩賽果都開得的

口講唔想賭
最後點都會買少少

聽星島個黃總好似對個個騎師都唔順眼

而家二月份轉緊彎慢慢拍上去，三月入直路就彈甩

@必@切@WIN

岩岩睇左，想上黎share

必嚟

第一場賭shit恩定win神好
shit恩多數大熱 但shit恩大熱真係比狗賭

銘記之心實熱

話時話，點解福會咁快收到仲上黎share埋？

咩黎

男人係火車打飛機

你哋係咪咁撚癲呀

睇到@必切win都估到同基有關

講下笑，其實係條女係火車捽碟

樓上blocked

Lm

人呢

我好開心2月14同大家一齊係馬po 渡過

周蛇師徒三寶

同撚左

各位早

你好啊 興旺陳

唔通唔能賭？

13/02/2021 (星期六)
澳洲職業聯賽 西部聯 對 FC悉尼 13/02 14:05
澳洲職業聯賽 西悉尼流浪者 對 墨爾本城 13/02 16:10
澳洲職業聯賽 珀斯光輝 對 墨爾本勝利 13/02 18:20

年初二唔駛拜年就欣賞足球啦

你2月14唔洗陪老婆，打牌

福SIR 話 賭錢大過天
有賭就話知邊個 天皇都冇面俾

打牌都係賭
佢似放棄馬PO手腳

早晨

有份出賽 點撚樣唔參與

咪又係輸🥲🥲🥲

智假3-2祈禱區

福蛇早

早頭左頭幾場 我仲意特醒同虹鴻

頭場要無限 不過應該幾吸飛

第四場似爆，真命天子未掌握到

飛得走頓就爆

想搏隻勇冠全城

冷腳之一 要埋

好多賢達晨早做功課

第 8 場 5 號馬 陽光霸駒 退出競賽,由後備馬 精彩勇士 補上。 (02/02 09:07)
5 號馬 精彩勇士 由騎師 郭能 策騎。 (02/02 09:08)
5 號馬 精彩勇士 將負 127 磅。 (02/02 09:08)

屌！

糖糖幸福又俾番潘頓

聽日跑啦仲早

十三隻龍王仔好似唔識跑咁

切柒放左GME 未

馬紀先同冼馬必喺YouTube 開拖

威哥隻得力寶駒都輸佢條街

你幫邊派

方嘉柏近日搏殺手緊，今期谷草此倉上陣馬，雖有實力但唔少亦有暗湧，好似第X場匹「電訊驫馬」上次排外檔回一場再出，本來是好事，但此馬終歸難贏，再用埋手風同樣平平騎功又非突出的徒弟陳嘉熙，要近唔難，但扳回一W阻力唔少。

百份又high大咗 求x

冼馬必

本身都無
沽空埋一份？

兩個都無睇，有冇懶人包

華蛇可以睇下d留言

LINK?

LUNCH 送飯

9估

上期冼馬田 話 希斯 可能 會兵變
美麗同享 包裝永勝 係 馬紀先 引入嘅
馬紀先 可能覺得 冼馬田 d料鳩up
會影響到佢飯碗

所以先有咁大反應

咁結果美麗同享真係轉左倉

但馬主想拉倉
關個馬販乜事

引入d馬跑唔到水準

屌
上黎搵我哋班海外馬巴打取經仲好啦

任何連登台，只要見CCTOY有份出現，你就知道，這個台必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

又應驗左係財經台

千6萬，有錢就任性！

蟲草老爺個閘咁勁

但道理上 唔係怪希斯練馬名大於實多D咩?

舉多個例
牙濼引入打比四大尖刀
唔通賴鳩全daddy唔識練？

馬圈太多水魚
同時
馬圈都有好多老鼠
好多人想扯衫尾r撈

冼馬田收d料堅唔堅？唔敢講
但條片肯定影響左某d人個飯碗

條友衰完低調左好多

舊年全daddy係咪要執牙濼啲蘇州屎先搞到成績差咗

所以有一樣嘢真係認同咸華

阿豬阿狗都話自己bloodstock
你有冇牧場？有冇種馬？

lor bloodstock

但馬主們唔會唔知馬販個角色係乜
同埋靠D乜搵食
拉唔拉倉我自己覺得同馬販關係不大

馬紀先對號入座就係肉酸既

有daddy真好

咁又唔好賴哂佢
上年蔡神仙都食左屎架
不過六狗練高班馬有限公司呢個睇法我仍然無變

佢仲買左隻小太陽細佬
睇吓幾時過嚟

所以紅衣醒神真係勁到癲

練到都贏晒4歲經典同大賽
算係咁
睇下而家果位名氣咁大練D乜野出來

馬販東家唔打咪打西家

入錯貨唯有真係怪希斯唔識練啦

暫時睇似係佢而家班騎馬人麻麻地
好多馬個口都好差
D操練得個辣字

阿蔡隻勇闖好似幾勁

大家都係睇賽績姐
但SO FAR希斯無乜打疊馬似乎唔係巧合
反而谷爆就好似拎起手都數到幾隻

隻佐治勇駒睇來都想撼隻人和家興
今朝個閘拉到實都近

部署神奇先好野
隻X多福贏開田草1000真係去谷草
唔會分多2元

一出即贏嗰下已經係競賽生涯高峰

高伯新一對重飛

謎語個P重注左

都係估佢想快D出成績

人和家興TKO平常心 又玩到影都無埋都無咩好講

1000上1200 仲要谷草
而家好番又8日跳3課

自從比小玩家搞到我心律不正之後無再買過呢個馬房

咁希斯廿年前好叻咩？
超級無敵？魅力之城？高耀之星？
係靈犀牧場勁咋喎

再講
隻喜蓮精神
過百分pp
名氣仲大過今日嘅影子英雄
結果打比大炒左實業先鋒幾多個馬位？

同左
起碼10倍內一定唔會買先
牙7話事計： 條友仲衰過何良

係香港名氣大就夠

佢再唔交d成績
好快變麥菲文

啲針藥唔掂咪交唔到

佢唔會唔知既
但急功近利而家似乎出反效果

係咪針藥玩壞就唔知，但係咁轉配備轉路程睇到頭暈

方:用把口交

欄主肥嗰陣又係瘋狂轉配備

麥維凱包晒川河系係澳洲啲馬?

我錯囉咁點啊

七色SIR 午飯未

追風驥足1.3倍w

乜撚野呀精彩有你1200大熱

百寶袋2.0

方蛇理論 縮程賺級數

我要呀

俄國君王個閘好似OK

大家可以睇下第七，九場投注額

咪撚拜啦
尊重五眼 尊重球狀

我靠外仔啲回水起緊機

又水鳩人賭錢

派啦屌

屌你和狗和性不改

專心欣賞才是最大的尊

水鳩人賭錢出自你把口有d問題

獎金王者 大衛希斯 快操 沙田 全天候 29.6 28.6 (58.2) (波健士) 包裝太保

神光勇士 大衛希斯 快操 沙田 全天候 31.5 29.3 25.8 (1.26.6) (薛恩)

阿李蝦蝦 大衛希斯 快操 沙田 全天候 29.7 29.0 23.7 (1.22.4) (楊明綸) 倬躍錦標

良朋共盛 賀賢 快操 沙田 全天候 26.3 22.6 (48.9) (薛恩) 威威高星

宜春輝煌 丁冠豪 快操 沙田 全天候 28.3 24.4 (52.7) (莫雷拉)

糖糖幸運 丁冠豪 快操 沙田 全天候 27.7 23.3 (51.0) (潘頓) 揚帆順風

飛馬輝煌 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.2 24.4 (53.6) (潘頓) 奪速

電路六號 文家良 快操 沙田 全天候 29.9 26.8 (56.7) (蔡明紹)

幸福人民 呂健威 快操 沙田 全天候 31.8 27.6 (59.4) (何澤堯)

幸福笑容 呂健威 快操 沙田 全天候 34.1 30.1 25.3 (1.29.5) (梁家俊)

心常樂 呂健威 快操 沙田 全天候 31.3 26.9 (58.2) (何澤堯)

正義駒 姚本輝 快操 沙田 全天候 34.1 31.7 25.1 (1.30.9) (賀銘年) 英之友

坪山新星 蘇保羅 快操 沙田 全天候 31.6 28.4 (1.00.0) (梁家俊)

正本歡心 容天鵬 快操 沙田 全天候 34.0 26.8 (1.00.8) (潘頓)

牛安

馬po好撚癲

頭搵陽明大熱要唔要得過

乜撚

點撚樣呢

個個星期整場0415係咩事

得341點打和呀老友

連推5口

係咁提有乜賭

好撚多pr

冇人提你都會提啦
有手足幫你單檔你唔報答仲屌人

要問樓下看更/拿蛇

咁一定要有good cop bad cop

Blocked #159

BAD COP 你會做得好過賭波馬?
冇可能啦
專注做好你GOOD COP既角色吧切仔

樓下看更都識買陽明亮亮 騰龍超影

Blocked #163

Meydan Cup 油王又出七隻

呢排杜波馬贏撚到開巷，bad條撚咩佢

小器!

黎緊咪第三口

佢演繹緊輸錢皆因贏錢起
有D野要蘊釀既
佢呢個鋪排我冇投訴

今次仲買唔買

佢一贏啲語氣唔同哂，好明顯

咒人輸錢咁仆街

第一日上黎？

聽晚好似好易賭

佢勁撚風騷，賽後報告都唔同你傾

見一鑊屌一鑊

輸撚死你啦

屌你

人地1000股gme @ 30，輸極都唔使死啦

對住瘟神唔洗仁慈

希望Gme暴跌返去16$😅🙏

@福蛇 杭州飛輪係咩料

獎門人咩事jer鳩住

400蚊放撚晒啦，果晚訓覺見佢笑到露晒成排牙出黎

利申: 呀必話我知

原來真基

我講佢係演緊
知唔知扮演係咩2C
咪挑撥

講笑

睇#185

溝左兩個杭州政協既團體馬

你哋3p?

必瞓中間

何妖試呢隻係咪會攞返閃耀

gay撚完未

問你自己

福逸飛輪

但就應該唔關隻杭州事
純粹潘頓要試包裝大獎姐

必俾你X到上唔到來

巴基出場未？

星期四嘅Cards唔見

二月都唔浦頭

必必屌winwin

如果係想跑10F嘅Turf 要等25號嘅Dubai Millennium

如果泥呢？
巴基之星鬥烽煙sir

罷跑上次咁仲食泥咩

Phone In蛇就等Super Saturday啦

「蔡約翰近期馬房On fire（正發動猛然攻勢），頻頻贏馬，反觀我旗下則有七至八駒跑獲亞軍，當中不乏只輸少少，令我有點憤怒。」

方狗都幾撚大膽
馬場第一惡霸都敢指住黎鬧

蔡明紹啲馬幾好

咩話何君堯大熱

狗會燈
賽績派燈上加燈

精彩非凡直路頭諗住過哂
點知p都無

馬主劉小慧｜「駿王」澳門易名「駿王仔」 試閘再Pass即可上陣

前香港馬「駿王」轉戰澳門後已展開操練工夫，上周四（1月29日）更進行首課彈閘，相信這一匹八歲馬應該好快再次在綠茵場上亮相。

「駿王」運往澳門服役之後，現時登記馬主屬劉小慧，她亦已為「駿王」重新命名。

此駒與在港時馬名相若，只是在原本馬名加了一個「仔」字，取名「駿王仔」。

根據當地賽例，「駿王仔」只要再試多一次大閘取得及格，便可在澳門正式開上戰線。

越燈越狼

我都諗住過晒
好痛

上次燈人全家
今次一燈燈七隻

點都有d入到卦

烽煙仔
福逸仔
新力必仔

度身訂做 TAILOR MADE C522 鄭俊偉 方嘉柏 02/02/2021

雪茄玩撚完

以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
度身訂做 TAILOR MADE C522 鄭俊偉 方嘉柏 02/02/2021
活力爆發 WONDER BRAHMA C525 賀賢 方嘉柏 02/02/2021
馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
娛樂大少 PLEASANT GUY B060 何良 01/02/2021
和諧神駒 HONGKONG HARMONY D319 韋達 02/02/2021
實力飛駒 MOMENT OF POWER V138 蘇保羅 02/02/2021

係都要楊明
轉馬房下場我拉去馬

南珠女

方仔收2隻5班

擺明爭標

paulso又一隻爆完即退

上次換個硬淨啲既人
只係輸俾隻有四班班底既加州

用陳bb去馬
可能係

唔用潘爭條毛

實力飛駒贏完退休

「開心人生」 – 2月3日星期三跑馬地賽事第九場荔枝角讓賽

受薪董事小組今天向練馬師大衛希斯查詢「開心人生」的操練情況，該駒於1月29日自從化返回沙田後只曾進行游泳訓練。大衛希斯表示，「開心人生」於1月28日在從化進行最後一次擬定的快操後，被運回他於沙田的馬房，準備參加明晚的跑馬地賽事。他指「開心人生」是匹特別難以駕馭的賽駒，在從化和沙田均愈來愈不願進入全天候大跑道和小跑道，因此於返回沙田後未能完成擬定的慢操。然而，他自1月29日至今天已盡量增加「開心人生」的游泳訓練，以彌補缺乏慢操的不足。

第一場 shit恩大熱真係比狗賭

佢贏就指番師傅講一大輪野

勝在有方 — 方駿暉

富存英雄方興未艾

「富存英雄」上次列作重心時指出，今季一出即在田草千四入位，難度不低，何況當時頭一千米自造58秒45，放得不算慢，能力拒實力指標「是必飛飛」，實力比一般五班短途馬為高。剛戰果然於谷草千二走二疊下彈離「玩斗財星」，總時間比另外兩場四班頭馬「上校」和「雪戰神駒」分別快0.23和0.44秒，屬非一般五班頭馬，難怪蹄下敗將「玩斗財是」翌戰可氣走一批四五班升降機。四歲PPG方興未艾，回到四班少負七磅，隔四星期等A跑道才再出，遇此組對手甚弱，切入貼欄前置後可帶到。

「明欣賞」季初於三班也追得好，剛戰可再氣走「雄龍」，一再交出四班中上級水準。同父馬合此場地，即使早前缺課兩天，轉場會有足夠新鮮感再爭Q腳。

第二場 12 富存英雄 2 明欣賞 1 特醒

第九場 3 鴻運飛鷹 5 開心人生 1 共創繽紛

【進階選項】大紅包1000爆破

第一場真係咁簡單咩

第9場追哂寶尾

佢唔係浪得虛名

最憎人話我追寶尾

鑲白旗10倍都冇

啊 快樂歡騰出閘慢左 暫時係尾啊

testing

R4 爆谷 （蘭仔）

已度好-40馬，希望搶到

我都已經度好

加油

正如你有無見過馬會門口
有人會提住隔離個阿叔
阿叔買隻馬流白汗
快啲及早離場

又贏幾多呀仆街

識我都知我廢淡日日輸

佢反手自己精選勁中

你輸錢嘅話一早搶哂口屌緊啲練馬師又點又點啦

賽前預測

過埋星期日夜晚都無拉黑足波，大家有眼睇

佢已經比人定型左，走唔甩架喇

晨早冇賭夜晚波
你班傻淡仲慒盛盛

真係語氣唔同晒，勁撚易捉佢路

精選搶尾場

到時先算

唔搶你就係鬼

@瘟神
認真問，Gme 放左未？

一股都無

聽晚D馬都幾冇賭味
似全熱門收場

啲人好識講大話

聽講你20元入左好多手

放哂咪一股都冇

飛起熱門，就是爆冷啦
拉

又真

南狗唔撚識語言藝術

我好純

唔撚好啦, 買左潘頓W 4x11

你係女就好了

你又比佢呃左啦

叫我南妹

打和妹ok？

南絲

你食屎狗

隻平常心聽晚係咪又配合利物浦出擊

全晚搭緊鵬
開心有利
椰子糖 (上場食撚完)
平常心

小左神蘇好似明朗d

潘啲馬咪冷 岩數

咪玩我啦, 4隻紅格呀

佢On9

一陣同你大嗌 i love football

I love football呢啲白卡都未必會講

佢一嗌我就燥

呢度出名多白卡
見到人輸到木口木面屌哂鬼都仲問今日點
係馬會門口問俾人打撚死左啦

嗰個機械式回覆，無自己意志

咁又唔好咁講, 原來正叔都嗌過

有9場
即係另外5場唔係

佢冇認過佢唔係

之前好似有單新聞真係馬會開拖

I love 樓下看更

今晚love 邊隊?

I love horse ok

杜滿萊係咪半退休
成個一月贏四場

Love 你條命啊
琴晚賭屈福特輸晒

問人點 真係盡顯馬po果種多元關愛文化

賭波馬又陰啲陰啲咁單單打打

唔買又上盤之夜架啦

咁樣跑戰舞者邊有支持

好殺馬利亞會

佢係嬲緊你 呢排贏到開巷又唔問佢點

好撚煩
今晚又幾場英超
加埋啲濕尻盃

好聽日開始問候佢

唔只你問 其他人有時都會問
但你真係無理由見到人地屌哂老母仲問今日點
最撚奇唔見你問過奧狗今日點 睇佢唔起呀？

瞓覺

曼聯
彭美拉斯
打比群

自卑

我引以為戒。

呢樣真既
真係贏果時又唔問

呢度得我一個問喉奧狗

喂 咁人地開宗名義係搵輸錢嘅人圍爐
唔問你唔通問奧狗咩

次次問你你都話輸

我屌你老母#318

聽晚唔賭佢一陣又比看更笑

有冇諗過輸錢果個都唔一定想同你圍爐

佢係咁冤嚟我

原po冇開名ga wor
你黎架咩？

啲基佬係寧舍煩

做淡慘過做雞

就搶精選幾大馬po台柱就上哂水

你做過雞？

奧狗收工咁撚搶口
夜晚食乜來

我又唔同意成功率偏低喎

信心滿滿10倍打到落5.8倍

睇左大家搶咩先

R2 信心滿滿 (Win神)

R8 輝煌芯 (金仕芬)

R3 牛精輝煌 (覓腸)

R1 開心有利 (福逸)

R5 金獅大將 (金世正)

R4 電訊驫馬 （奧書）

R6 加州凱歌 （なつめみお）

R9 南莊加好(大衛希斯)

R8 騰龍超影 (冬天沒有雪花)

R6 明駿之星（智高無上）

R9 南莊加好(goldonsixty)

R2 海精英 (蘭仔)

R4 爆谷 (saho)

R7 進力之城（綠木）

R6 平常心 (宮)

R4 榮冠大道（甲乙丙丁）

R4 怪獸厨神 (烽煙)

R8信威王子（尊兄）

R9 維港奔流 (天堂之門)

R5 雷公鑿 (俊歡騰)

R1 霸勝 （做撚到仆街）

屌

R2 特醒（大外一氣）

R8 輝煌芯 (小川ともみ)

R4 源源動力 (切柒)

R4 陽明高高(迴光物語隔離)

猁迷?

R4虹鴻(goldonsixty)

比連登吞左，嚇死

你迷容？

呢期你串過馬撚

唉

俾蘭仔搶左，揀第二匹先

贏硬啦

代你-40你執到啦

R7 友港友笑（SakaXhaka)

講真呢隻想大賭

R2 隨喜 （華可可）

希C 馬房都大賭

R9 共創繽紛（火箭拳王）

唔差

R3 桃花紅 （屠）

上次先中咗伏

R7 陽光戰駒 (小川ともみ)

R7 追風驥足 （真心呼喚）

我烽呢期狂中，你可以買得

信威王子同澳華威威，最後揀左信威王子

落班
有飛
棄楊明綸綸
中檔可以走生位
點唔大賭

R4 爸巴閉 (zac)

睇際遇

收到風烽煙中六合彩頭獎

R7 鑲白旗 （扑濕瑪莉）

［突發］重大利好消息！GME家盤前由跌轉升！滅世棍抽升！

R3 開心日子 (新力必)

R8 三生好運 （迷柏寶）

唔搶R9就係鬼

R1 開心有利 (福逸)
R1 霸勝 (做撚到仆街）
R2 信心滿滿 (Win神)
R2 海精英 (蘭仔)
R2 特醒（大外一氣）
R2 隨喜 （華可可）
R3 牛精輝煌 (覓腸)
R3 桃花紅 （屠）
R3 開心日子 (新力必)
R4 電訊驫馬 （奧書）
R4 榮冠大道（甲乙丙丁）
R4 陽明高高(迴光物語隔離)
R4 怪獸厨神 (烽煙)
R4 虹鴻 (goldonsixty)
R4 爆谷 (saho)
R4 源源動力 (切柒)
R4 爸巴閉 (zac)
R5 金獅大將 (金世正)
R5 雷公鑿 (俊歡騰)
R6 加州凱歌 （なつめみお）
R6 明駿之星（智高無上）
R6 平常心 (宮)
R7 進力之城（綠木）
R7 友港友笑（SakaXhaka)
R7 陽光戰駒 (小川ともみ)
R7 追風驥足 (真心呼喚）
R7 鑲白旗 （扑濕瑪莉）
R8 輝煌芯 (金仕芬)
R8 騰龍超影 (冬天沒有雪花)
R8 三生好運 （迷柏寶）
R8 信威王子（尊兄）
R9 南莊加好(大衛希斯)
R9 維港奔流 (天堂之門)
R9 共創繽紛（火箭拳王）

R5 馭風行 (方嘉藤惠)

R9 凱倫致寶 (長井)

R9 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
賭波馬唔好gel

好心收下口啦
其實真係唔使講啲乜嘢
輸錢已經係一個教訓
加把口嗰啲叫落井下石

R4 -4
可以填滿一場

睇下邊個跑出

Q都唔中冇威水做

R5: 千里駿駒 （憲）

會唔會最尾係跑無人揀個4隻

R4 榮冠大道（甲乙丙丁）
錯場次

簡到差4隻都唔中Q

R4 有運來 (單挑)

我冇CHECK
大家幫手睇下

我不嬲CANCER容FANS

99%

即係洩爆果場你巨中
收收埋埋

R4
2,3,4,12互串定都得

R2 海精英 （寶高）

榮冠大道跑1200跑西咩

錯場次

屌 可唔可以幫我轉
R4 晉神 (單挑)

果班人九成都係果啲超級安於現狀
成世唔夠膽搏 驚依樣驚果樣斤斤計較
永遠都係做所謂好小心咁投資
覺得自己果套好穩陣 優秀於人 自我感覺良好

但依批人嘅心態 最窮果批又未至於嘅
但永永遠遠都唔會爬到上遊 因為個心態就係覺得安於現狀係最好

Take risk嘅野唔會做 點都唔會發達啦講真
買黎海榮嘅手足 冇錯大家都係搏
但之後一路有依個進取心 要搵返失去嘅錢唔難

R9 資本家 (夕陽紅)

12勁瀟灑我都幾鍾意

R5 鑽石福星 （寶高）

R3 榮冠大道（屠）

轉呢隻

R3 榮冠大道 (南珠)

Cc台進駐財經台原來可以咁搞笑

做觀音兵做出面會比人笑

下有得轉？

健康唔得

縮程賺級數
假設每縮200賺5分計
佢已經賺左30分

虹鴻wp 馬

too late

R1 開心有利 (南珠)

上星期日呢個倉輸撚到我 咩福星高照美麗日子

@正
今晚邊幾場角大

計到好似Asia miles咁

盲定點

屌 想-40都咁煩

揀左應該無得轉馬?

冇得轉 比你

tvb如果1030做美股開市節目高收視過大時代啦

縮程賺級數 增程賺里數

低過廿倍唔撚賭佢啦

即係翹軍個場你中

呢隻唔差

R1 開心有利 (福逸)
R1 霸勝 (做撚到仆街）
R2 信心滿滿 (Win神)
R2 海精英 (蘭仔)
R2 特醒（大外一氣）
R2 隨喜 （華可可）
R3 牛精輝煌 (覓腸)
R3 桃花紅 （屠）
R3 開心日子 (新力必)
R3 榮冠大道 (南珠)
R4 電訊驫馬 （奧書）
R4 陽明高高(迴光物語隔離)
R4 怪獸厨神 (烽煙)
R4 虹鴻 (goldonsixty)
R4 爆谷 (saho)
R4 源源動力 (切柒)
R4 爸巴閉 (zac)
R4 有運來 (單挑)
R5 金獅大將 (金世正)
R5 雷公鑿 (俊歡騰)
R5 馭風行 (方嘉藤惠)
R5 千里駿駒 （憲）
R5 鑽石福星 （寶高）
R6 加州凱歌 （なつめみお）
R6 明駿之星（智高無上）
R6 平常心 (宮)
R7 進力之城（綠木）
R7 友港友笑（SakaXhaka)
R7 陽光戰駒 (小川ともみ)
R7 追風驥足 (真心呼喚）
R7 鑲白旗 （扑濕瑪莉）
R8 輝煌芯 (金仕芬)
R8 騰龍超影 (冬天沒有雪花)
R8 三生好運 （迷柏寶）
R8 信威王子（尊兄）
R9 南莊加好(大衛希斯)
R9 維港奔流 (天堂之門)
R9 共創繽紛（火箭拳王）
R9 凱倫致寶 (長井)
R9 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
R9 資本家 (夕陽紅)

咪撚屈, 呢隻比我揀多100次都唔會揀

唔好買熱佢

r3 榮惑 (跟方)

R6 天祿 （當）

R6 帖木兒 (心靈投注)

R4 勁瀟灑（甲乙丙丁）

梳

R4 9隻

Q都唔撚中！
馬po無威水做

R1 開心有利 (福逸)
R1 霸勝 (做撚到仆街）
R2 信心滿滿 (Win神)
R2 海精英 (蘭仔)
R2 特醒（大外一氣）
R2 隨喜 （華可可）
R3 牛精輝煌 (覓腸)
R3 桃花紅 （屠）
R3 開心日子 (新力必)
R3 榮冠大道 (南珠)
R3 榮惑 (跟方)
R4 電訊驫馬 （奧書）
R4 陽明高高(迴光物語隔離)
R4 怪獸厨神 (烽煙)
R4 虹鴻 (goldonsixty)
R4 爆谷 (saho)
R4 源源動力 (切柒)
R4 爸巴閉 (zac)
R4 有運來 (單挑)
R4 勁瀟灑（甲乙丙丁）
R5 金獅大將 (金世正)
R5 雷公鑿 (俊歡騰)
R5 馭風行 (方嘉藤惠)
R5 千里駿駒 （憲）
R5 鑽石福星 （寶高）
R6 加州凱歌 （なつめみお）
R6 明駿之星（智高無上）
R6 平常心 (宮)
R6 天祿 (當)
R6 帖木兒 (心靈投注)
R7 進力之城（綠木）
R7 友港友笑（SakaXhaka)
R7 陽光戰駒 (小川ともみ)
R7 追風驥足 (真心呼喚）
R7 鑲白旗 （扑濕瑪莉）
R8 輝煌芯 (金仕芬)
R8 騰龍超影 (冬天沒有雪花)
R8 三生好運 （迷柏寶）
R8 信威王子（尊兄）
R9 南莊加好(大衛希斯)
R9 維港奔流 (天堂之門)
R9 共創繽紛（火箭拳王）
R9 凱倫致寶 (長井)
R9 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
R9 資本家 (夕陽紅)

q都唔撚中

R4咪谷草縮影 一場馬咁多隻得 鹹魚白菜各有所好

屌 仲話數據派
谷2200幾耐未開過大熱

上季到而家

精選9隻 R4賭晉神算

基數細

Gme 開始抵買

源源動力都唔賭?

隻虹鴻我好肯定頓應承左有運來先唔去騎

呢隻垃圾得800米力

r3 世紀之威 (bot)

望落happy歡騰fit撚到震
仲要1檔 揹shit恩番黎ok?

一出閘
哎呀

NYSE: GME
106.90 USD −118.15 (52.50%)

R1) 銘記知心 （F_TOTTI)

Cls

今晚穿100啦

隻amc 又係好笑

R1 開心有利 (福逸)
R1 霸勝 (做撚到仆街）
R1 銘記知心 （F_TOTTI)
R2 信心滿滿 (Win神)
R2 海精英 (蘭仔)
R2 特醒（大外一氣）
R2 隨喜 （華可可）
R3 牛精輝煌 (覓腸)
R3 桃花紅 （屠）
R3 開心日子 (新力必)
R3 榮冠大道 (南珠)
R3 榮惑 (跟方)
R3 世紀之威 (bot)
R4 電訊驫馬 （奧書）
R4 陽明高高(迴光物語隔離)
R4 怪獸厨神 (烽煙)
R4 虹鴻 (goldonsixty)
R4 爆谷 (saho)
R4 源源動力 (切柒)
R4 爸巴閉 (zac)
R4 有運來 (單挑)
R4 勁瀟灑（甲乙丙丁）
R5 金獅大將 (金世正)
R5 雷公鑿 (俊歡騰)
R5 馭風行 (方嘉藤惠)
R5 千里駿駒 （憲）
R5 鑽石福星 （寶高）
R6 加州凱歌 （なつめみお）
R6 明駿之星（智高無上）
R6 平常心 (宮)
R6 天祿 (當)
R6 帖木兒 (心靈投注)
R7 進力之城（綠木）
R7 友港友笑（SakaXhaka)
R7 陽光戰駒 (小川ともみ)
R7 追風驥足 (真心呼喚）
R7 鑲白旗 （扑濕瑪莉）
R8 輝煌芯 (金仕芬)
R8 騰龍超影 (冬天沒有雪花)
R8 三生好運 （迷柏寶）
R8 信威王子（尊兄）
R9 南莊加好(大衛希斯)
R9 維港奔流 (天堂之門)
R9 共創繽紛（火箭拳王）
R9 凱倫致寶 (長井)
R9 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
R9 資本家 (夕陽紅)

SH

R5 馬爾代夫(Priestgod)

食花生

入GME POST睇好撚正

炒呢d股都學人追寶尾就聽碌柒啦

SH !!!!
全部同我掛38527 !!!

烽煙揸緊咩貨

戒左股票市場

佢同寶高一樣大戶黎,
手執1000股tsla @300 (折前)

工字不出頭

R4 勇冠全城 (大力臣）

打撚錯 （艾力臣）

10隻啦
雷神騎晉神冇人要

一陣Q都唔撚中

R1 開心有利 (福逸)
R1 霸勝 (做撚到仆街）
R1 銘記知心 （F_TOTTI)
R2 信心滿滿 (Win神)
R2 海精英 (蘭仔)
R2 特醒（大外一氣）
R2 隨喜 （華可可）
R3 牛精輝煌 (覓腸)
R3 桃花紅 （屠）
R3 開心日子 (新力必)
R3 榮冠大道 (南珠)
R3 榮惑 (跟方)
R3 世紀之威 (bot)
R4 電訊驫馬 （奧書）
R4 陽明高高(迴光物語隔離)
R4 怪獸厨神 (烽煙)
R4 虹鴻 (goldonsixty)
R4 爆谷 (saho)
R4 源源動力 (切柒)
R4 爸巴閉 (zac)
R4 有運來 (單挑)
R4 勁瀟灑（甲乙丙丁）
R4 勇冠全城 (艾力臣）
R5 金獅大將 (金世正)
R5 雷公鑿 (俊歡騰)
R5 馭風行 (方嘉藤惠)
R5 千里駿駒 （憲）
R5 鑽石福星 （寶高）
R5 馬爾代夫 (Priestgod)
R6 加州凱歌 （なつめみお）
R6 明駿之星（智高無上）
R6 平常心 (宮)
R6 天祿 (當)
R6 帖木兒 (心靈投注)
R7 進力之城（綠木）
R7 友港友笑（SakaXhaka)
R7 陽光戰駒 (小川ともみ)
R7 追風驥足 (真心呼喚）
R7 鑲白旗 （扑濕瑪莉）
R8 輝煌芯 (金仕芬)
R8 騰龍超影 (冬天沒有雪花)
R8 三生好運 （迷柏寶）
R8 信威王子（尊兄）
R9 南莊加好(大衛希斯)
R9 維港奔流 (天堂之門)
R9 共創繽紛（火箭拳王）
R9 凱倫致寶 (長井)
R9 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
R9 資本家 (夕陽紅)

文學出身？

淨番兩隻中硬

岩岩1注獨中係咪你

我ive league

領航大帝

奇真

屌唔撚記得買

比奧X爾中撚左啦

12隻揀10隻中Q做威水

6千3百萬
好過中6寶

做乜今期咁撚多人

可摸耳派幾十黎食LUNCH

R4精選中唔到三重彩不如果10個一齊跳海

你收嗲啦屌你老母
唔係贏錢講咁春多垃圾遊花園咩

上盤之夜暨#ilovefootball無奈參與

12隻揀10隻，最少都會中個P，可以大字標題勁中1.x P了

唔記得搶
R4 12隻揀10隻冇牙拉真係

求水

呢度反拉

人和家興周囝

連連歡樂d fd
係咪諗住輸埋轉倉

下 咩事

英超角球放低場先

大選就幾十萬假票
股市都有幾十萬假股票

我求下你信我 真係冇再賭夜波

我繼續忍
睇下點發展

聽晚潘頓💎🤚

幾時戒埋日頭波

又一反雷廢淡

兩個凡是
凡是金西正xxx
凡是日文字xxx

可唔可以比個理由我
我想說服我自己

$32857變$32.857

一早沽空左雷神啦ON9

講完自己有冇笑

Sh !

見到個po勁多老手講話其他正股打返和好少事
如果我係學生賭神俾你老點左去3xx 幫手hold the line真係直接去跳

沙田賽事｜薛恩大熱倒灶馬 改用周俊樂搏殺

周末（6日）沙田十場泥草地日馬賽事，蘇銘倫和潘明輝停賽。焦點落在希廐明星馬「人和家興」身上，此駒上場配薛恩熱到1.6倍，結果跑梗頸四，今場易配周俊樂拼個明白。

第二班1600米草地：「星運子爵」上場在莫雷拉胯下搏失跑第二，雷神揀騎新勝馬「電路三號」，「星運子爵」由巴度接手。

「翠湖飛鷹」上場在彭國年胯下得第八名，今場回配人馬合作曾贏過3W的田泰安。彭國年則改策希廐「倬躍錦標」。

第三班1000米草地：在港一出即勝的「連連歡樂」，再出兩戰熱倒，結果轉投東廐，並於周末首次出賽，強配莫雷拉出擊。

第三班1200米草地：「人和家興」在港兩戰兩勝，上場在薛恩胯下熱倒得第四，今場初配見習生周俊樂。

第三班 ­1400米草地：「浪漫組合」上場在巫顯東胯下得第四名，今場易配莫雷拉。

第四班1200米草地： 「飛馬輝煌」由小潘換大潘，此馬上場配潘明輝跑第六名，今場換上潘頓。

第五班1650米泥地：「翡翠劇院」上場落五班即在周俊樂胯下入Ｑ，今場改由潘頓操刀。

成班連登傻閪幻想得咁美好

學生哥好溫書囉

我每次輸完檢討 發完點都輸 唯有賭少d 係咁多 唔信我都無計

大學畢業前一律咪撚賭

咪日夜掛住賭波

中學畢業前呢咁

又老實講
最仆街係班友想賺錢但包裝到抗裝咁姐

Gme 跌到咁 手足仲有無馬本

點解

@yurab

我無得讀大學咁點撚樣

出發點大家各有不同
但是有朝一日tsla仆街都係大把人恥笑架啦 香港一路係咁 屈藍尸5毛真係笑死 最正有人話melvin capital請pr係連登唱淡 希望佢假膠啦

CCTOY係財經台唱好牛牛用戶大團結呢件事痴線到咁唔講?

跟方有無買股票

正常人賭錢係輸q硬
讀書歲數應該做其他野
你唔需要對號入座

應該做啲咩

我覺得18歲就接觸賭錢好過出黎做野先掂

賭波馬都on99

其他on9用課餘時間返parttime賺錢

我讀書未返過parttime

下省xxxxx字

咁邊有錢賭

我啲利是錢真係儲起左

18歲已經瘋賭啦我

唔賭我話之你去做雞
至少唔會負增長先

輸哂咪輸哂
俾盡咪一萬幾千

你會認輸就係
你唔認輸繼續爛賭 個本又多左信貸額又高左 破產基本盤 跳樓在望

我16歲係成班面前同人講玩球狀好撚正

導撚咗半級人加入

唔中p果7個要退出此po啦

賭波馬幾歲開始賭

你老細咪相提並論

唔賭直頭呢一萬幾千都唔洗輸
時間成本汁都lam埋

你講呢D有鳩說服力咩
玩外仔既講呢D

咁驚輸咪撚學人賭
返去買盈富基金

盡量少睇跳樓新聞
第日有個係你同學唔出奇 大把人就係俾馬會迫死

咪撚癲啦，你身邊個堆所謂正常人唔通又好你好多咩

要破social stratification 就要本身反logic先

完全唔明有咩直接關係

唔好仲係度語言藝術

解釋下

普通人就唔該腳踏實地工作
唔好性幻想自己係賭神 貪字得個貧
呢度多賭神又如何 我一樣直斥其非 救得一個得一個

你好撚極端

一係賭神一係就跳樓

事實上大部人就係庸庸碌碌咁賭左一世

無踏入過賭界生活可以更美好係真

賭錢起碼買個希望先
唔賭就乜撚都冇永世做下等人

淨係買六仔就係
賭波馬問心，一定係負數架

病態賭徒一個都嫌多
鬼唔知馬會廢老照賭到死果日
呢班咩人呀 靠老綜生果金為生 乾淨衫唔多件
呢d洗唔洗輸到跳樓先做到 當然唔洗 每個月份糧輸哂已經夠 你想學佢地咪繼續囉

咁你戒左未呀又廢話

又要討論股票當唔當賭錢
你會話水鳩人去賭波馬 有冇聽過水鳩人去買股票

全連登得兩個地方有討論空間
呢度同波po
其他地方講賭錢多數介定為輕度弱智人士

係
不如勤力啲讀書做嘢
下下攞啲極端例子嚟講根本就係survival bias
晒錢晒埋時間
賭真係害死好多人

起碼中度啦

短炒咪賭
長揸風險低咁多

我自己咪講緊戒夜波囉 盡做啦 我自己踩撚左落個tum度 至少唔想其他人踩埋落黎

咪一撚樣，呢啲風氣凝造出嚟架啫

公道。
我盡量唔直接講叫你讀書 實有傻閪學文革果套讀書無用
就算無用都好過拎左去刨波馬仲要輸錢

傻鳩先賭波

喺馬po講有咩用個個都上晒癮
幾時出征時事台講戒賭
我一定撐你

都係果句
bet365冠名贊助英超節目
係咪賣廣告叫你贏哂佢d錢呀？

你係呢個po叫人戒哂氣啦

等同係雞竇門口叫雞蟲唔好叫雞

真係自控到咪繼續玩

下下跳樓注應該唔會係到同你討論到

#583
時事台日日笑你波台狗賭波輸錢呀傻佬你仲慒盛盛

一早講撚咗性質一樣 係操作唔同就呃鳩人唔係賭

有咁多數據證明都話一樣

完全唔撚同
股票 你可以用黎賭，好多野都可以用黎賭
但佢唔係單一得賭呢個使用方法
但馬同波就係得賭呢一樣，所以係輸撚左9成9

而家個撚個玩美股就唔撚係賭咩

晒氣啦

你賭馬賭波一樣可以操控到好似長揸股票風險咁低

大把職賭集團做緊

問題係你散户唔會咁做

咪癲啦。事實大把c9長揸一樣蝕到仆

真
啲人下下將讀書同金錢掛鉤
讀多兩本書思考下好過刨馬輸錢然後呻

呢度有學生
我都係盡量提下
呢度叫做最方便搵到呢班人 同埋reply少過波po 風氣未至於我一唱淡就俾人屌老母先

不如取消dse

買GME同跟嗰啲19微信女買股根本冇分别啲on9仔吹到挑戰金融體制咁

係度講我一定屌
阻鳩住人發達

從來未掂過賭錢就另一件事

WIN賢達贏撚梗錢

波po應該真係好多後生，你試下過去導兩句

呢到我估好多cdrom後生仔mon嘅

因為唔識馬會跟人買下

我都奉勸賭還賭 能力所及內就好

其實你講中左賭最恐怖既原因
就係乜都可以拎黎賭
洐生工具原意係乜? 我唔千字文9UP
但破得產既咪就係拎撚左黎賭

但本身個分別就係
股票你可以做其他野而唔賭佢，呢個係你自己可以控制既選擇
但波同馬除左賭，你根本無得揀，踩左落去就係入撚左魔

同意無數個股輸到渣都冇，咩PCCW 利豐 esprit，邊隻當年唔係講到好穩陣，都唔好講嗰啲又合又拆嘅莊股

根本賭就係會上癮，問題係控唔控制到架啫

我唔覺得你股票市場放舊錢長揸就好似唔係賭咁

時間成本咪一樣

賭波馬因為時間短，落注快

你容易失控啫

我都未玩金剛棒洗版點阻你發達呀
聽朝又講馬都洗到冇哂啦

波po我一早封左

我係唔鐘意個氣氛買股票就叫投資，禁馬會就叫爛賭啫

你用c9嚟做例子有咩討論空間姐
c9亂鳩咁買馬咪又係做唔到你第一句
股票呢啲有晒數據俾你去做比較
你買etf睇下長期賺定蝕
個股從來都係風險高過diversified嘅portfolio
好似啲人咁用某幾隻股嚟做例子有咩意思

性質同奧狗既時間性而言去討論都係幾好
你做day trader 一定係變左賭
真正投資 敢長線sh 就變返投資
所以我不歸正股作賭博

其實講到咁，直頭要講你個人生規劃既問題
你用幾多%既錢擺係唔同部份既問題
幾多%去儲蓄 (定期活期儲蓄保)
幾多%去投資 (生意股票)
幾多%去投機 (短炒, 洐生工具, 賭波賭馬)

我淨係知大把踩左入賭波賭馬既人，會慢慢因為個賭癮將佢人生100%投入哂去投機WHICH 會令你成個人生含家產

係度討論得都中度爛賭癌
叫人咪撚賭錢幾on9下 邊個唔撚知大把賭仔家破人亡

你係股票市場執左幾多啫

我想知我有成球本金做你上面堆野係咪賺硬

第三個比較點出現左：資訊

睇你investment horizon姐
從來做咩都無100%
你比較下個probability咪得

我不嬲都賭撚到個心態好極端
人生做每一個決定都係賭博 你根本避唔到

你末期添
差d唔記得提埋外圍死都唔好掂 無底深潭 跌撚死你

我覺得呢樣股票市場嘅資訊仲恐怖過跑馬

我見過一堆whatsapp group一條友比個number就一堆c9跟住買

100%時間+100%(借埋唔止)金錢 果下野先真係迫到人跳樓

睇你點睇咩係末期

想抄下心水做咩變左警世po

果d重度唔好理啦 唔一定股票 寶藥黨都得架

所以話福頭真係賢達

你講呢啲大把後生一定冇諗過

特別係冇咩資金嘅後生

講完大家聽日又係一齊賭過

不嬲用娛樂心態去以小博大

我大賭嘅錢從來都係贏返黎嘅錢去推

用娛樂嘅錢玩先係最重要

但唔係叫你唔去認真對待你下嘅注

唔通我六寶用自己兩個月糧一野推5皮幾落去咩

賭癮係好易有
賭仲好易接觸
但老實講可免則免
大把人連小小自制能力都冇
係呢個有張身份證都可以借到錢既年代，就算唔含家產都足夠改哂哂一個後生仔既人生軌跡

無錯
但唔係每個人都控制到自己個心態
大把人一開始都話自己娛樂心態點知愈賭愈大
股票市場同樣道理
好多人成日話自己投資
但實際行為變咗投機都未意識到

福蛇有咩戒賭良方

識多D朋友
做多D運動 (羽毛球/兵兵球/跑步, 不要踢波)
培養多D其他興趣

點解唔好踢波

踢得就會睇，睇得自然會比人導去賭

佢嘅路線係認真上黎搞下笑

做mgr黎得閒同你蛇下王

奶賭癮真係好撚慘
似禁大麻原因一樣 其中一個原因就係佢係 gateway drug
一開始你賭馬 之後會賭埋波 之後唔夠賭 又賭埋外圍 又玩埋options
學生哥細細地玩十蚊變出黎做野月頭即刻車落角大 輸完又要借錢追數 輸埋先甘心

福蛇有咩職場貼士分享下

咪能癲
我唔係賭癮大 點會上黎浪費時間
呢排實在係抽唔撚到多餘錢賭波同賭馬
輸完想賭都冇得賭

有其他興趣唔賭波啦 唔睇都要隔五分鐘望撚住個角數 做其他野都唔洗旨意

唔好成日問人點

波友實有人賭波討論 個個以為睇得多波就識波就去賭 典型輸錢傻散

唔怕講得啱 講呢句無非摟人群揪佢啫

我都係以賭治賭
淨係打撚緊麻雀果陣先會唔記得開馬會APP
麻雀打細D 可以輸小D

而家gme又升返
又到返sh友bin廢淡 沒完沒了 屌啦星

講真呢到有邊個賭癮唔大
但我心態可能同大家有少少唔同
我真係focus返我擅長嘅野
我賭馬係正數
賭波好多時我有贏錢先賭

你今日點 咪好撚眼訓囉 唔想返工囉

同美國大選一樣啦

福逸條撚屌係到咁耐都係等阿仙奴出陣容啫

買撚左啦

幾好 至少自己做返騎師控制返舊錢

打牌都可以望唔到空塞車㗎

我賭波賭馬無目標可言
為賭而賭
我唯一心態就係輸撚完就算
冇錢就收鳩檔

咁玩法有排磨

要完全戒唯有自己一家
睇人打牌悶撚到焗開馬會APP

唔叫？

牌技不如人就無得怨啦

咁你都自我放棄左
咪當其中一種娛樂囉

打和狗出現我就知準備又轉風向講返賭

我好少導人賭

想搵位望空 但係副牌唔比我咁做 牌頭塞到牌尾

同左
不過都係好撚肉赤呢

痴撚線

屌你爭氣啦

會唔會係技術問題

打牌有得打到輸少d都幾有趣ar

其實你係咪想真人隻揪

我係踢開波 之後睇波 掂撚咗馬就掂撚埋波

打牌我見人3章就守
守撚足你4圈冇癮d人就叫唔打

唔好

一早講左不要踢波

classic

我細個就踢

放心啦
流局比盡流你4圈
冇癮就投票跑馬仔
遇左D含家產鋪鋪雞糊照食 就會轉場賭三公
你吹得漲?

踢波都唔撚得 你地都on99

請珍惜。

你係味以為自己好撚識波

正確

負EV打牌法

好撚準

雙面刃黎
我真係想戒，冇人管有難度

呢場巴西出左尼馬似贏硬
買巴西上盤

生仔

其實我都想比人管下

生仔根本係人生最大既賭博
咪撚癲
我寧願買成個人生落2月14福逸W

到個plan真正受到賭博影響時咪會管囉
最緊要你真係完完整整交待過露哂底

我win真人雀神嚟

賭左個醫生律師出黎唔撚爽皮？

撚會咩，贏就報細數，輸都係報細數

好撚基本

我7歲開始踢波

賭博既基因一定代代流傳你放心。

咁要等爆煲離婚 88

有交待，未露底呢?

賭錢都可以做醫生姐

正確。不論教育程度，最後都會賭，中國古代都玩字花，賭性一直繼承

12m唔入就對家入好撚基本

相信唔洗問阿貴個策略都係繼續唔露
自己嘗試約束

好似有insider tips

呢啲真係唔好，開左頭好大獲，一次就算

屌賭唔賭依d根本天性黎
中一個陣成班友係廁所掹鳩毛賭單雙都可以玩一日
仲講咩導唔導人賭錢

比我管你

其實點解女人賭錢比例少過男人

All in

Gay

場Meydan Cup Handicap 10隻馬跑，藍營出左7隻

因為你賭嘅種類較受男性歡迎

點解唔討論下陣式踢法可唔可以贏呢場波

而要留下一句all in

女人FING D錢去第到分分鐘多過你賭

訓覺 無你咁好氣

我知佢點踢我坐撚左阿迪達個位啦
唯一操控到就係買唔買

冇讀bio唔識

明顯係社會風氣問題

你咁講啲球迷post有咩存在價值

以為買左件爛鬼波衫隊波自己有股份
唔知有咩好討

間中幾百蚊啦
同佢講有馬主料叫佢比錢我一齊買
實則頭場就比我輸撚左果幾百

史密夫路 SAKA 拿卡
點撚樣輸呀

就係咁撚樣輸囉

講到社會風氣就唔使分男女啦
香港地依家腳踏實地根本無乜可能向上爬
個個都本住無野好輸心態去博一鋪

睇你向上爬係咩意思啦
你要由一個普通專業人士變成富豪一定好難
如過係窮撚細個肯讀書做個專業人士已經叫上流到啦

有父幹咪得

有幾多窮撚做到專業人士
有嘅
同呢到賭神啲比例一樣囉 唔多

咁下下攞呢啲嚟比較就無得講啦
試都未試過就話輸咗咁一定收皮

護士會計老師

會計唔清楚
但做個護士老師使鬼叻咩
你剪走條賓周去讀個hd 就做到
無錯人工都唔錯有2，3萬
但我覺得同上流差好遠

睇你點先覺得上流囉

咩護士先
RN同老師做返十年八年點止兩三萬
搵五六萬如果你伴侶都差唔多水平咁樣生活已經算唔錯啦

真正窮撚根本好難供上大學
加上依家比人洗撚晒腦，廿零三十歲都買唔起樓已經當你垃圾
想快咪走去賭囉，去偷呃拐騙囉
近近地去gme post都有人乜都唔識幾十萬買落去輸左係到嗌救命

原來連張基都特登講一段超好日子屌潘

有邊個唔屌呀

有得住咪得
最緊要生活質素有明顯改善咪得
又唔一定話要買樓

全港就業人數有3,620,400人，月入中位數為19,000元。有19.9%就業人士的月入為20,000至29,999元；10.3%月入為30,000至39,999元；5.7%月入為40,000至49,999元；4%的就業人士2.2%月薪為50,000至59,999元；4%的就業人士2.2%月薪為60,000至79,999元；而香港有約10萬人為月入過10萬，僅有3.2%位居於金字塔的頂端。

我已經唔會屌

呢個先係我認識嘅潘頓

事實老師護士會計門檻已經唔算高
dse二十分多啲已經得
之後睇你肯唔肯捱

我講入職啦
因為所有工做返十年八年人工都唔錯嘅
其實現實中點敢話護士老師唔好 好好啦
不過我自己覺得無向上流太多姐 唔好講咩大有錢佬
剩係同大學識果啲有錢仔都無得比

樓上兩個小學雞辯論完未

有咩工fg搵到四五萬
政府ibank醫生律師之外已經數唔到

[/quote]事實老師護士會計門檻已經唔算高
dse二十分多啲已經得
之後睇你肯唔肯捱[/quote]

就係大把人唔想咁腳踏實地，想去搵快錢囉

樓上有錢佬屌鬼，訓先

後面3種真係有啲向上流嘅feel
但又幾多窮撚做到
其實窮撚最好一定係向政府埋手 不過而家多左政治考量就另計

墮算

屌你saka

係
btw憲畢咗業未

就退休

狼隊無左個中鋒就廢左咁多

party尾g到

覓腸阿迷黎

YES

Saka尾g到

Cedric會唔會太全能

屌你即刻越

又中內柱又炸糊，有陣燶味

下B2

似輸
唔撚睇

嘩隻青蛙

你老味呀

隻青蛙生撚到

心靈投注 ：
西布朗
阿
祖
精官
修

西布朗goal

下

咁先係阿仙奴

輸咪算 on9

洗唔洗咁樣打少個

半場都頂唔到

咁都紅on9 仲有全餐㗎咩屌

車狗派黎嘅奸細

點解無

動作唔明顯呢場比人主場雞

仲買左阿1:2波膽 67

你老母廠仲要次次都係直紅
其他隊收山腳都冇牌

Hi下就直紅 唔掂得返去打乒乓波啦

唔係一早改左例冇全餐咩

有

只不過係鬆咗好多

明明單刀禁區犯規都改左12m+黃

佢呢個叫

破壞明顯入球機會

無計

佢係唔小心hi到，根本冇明顯動作

紅乜撚

呢下唯有屌var

雷斯還人情唯有希望O11救世

On9

垃圾波

唉 屌on9

已經預視到聽朝福逸點哭喪

想買ng

哭𠹌曬 個勢咁好又好似季初咁 俾var迫害

個球證on撚9

下？？？？？？

笑撚死

呢場笑片張飛幾貴下

我800

下 咁撚細？

好撚假 屌佢老母英超

拉黑？

利華古遜

11買左主晉諗住9博12m 點知贏埋

好彩加時賭客第一球無求穩賭客晉

日文字又大勝

瞓醒見到9：0

咩話 9比0

無賭夜波係岩架
多謝賭波馬

我曼正氣到

阿仙奴乜事

發生咩事

我廠

福贏錢

放聲歡呼大阪杯

好多正評

成班輸到傻撚左

以擊到高牆做目標
Respect

咁激

唔跑高松宮
同鐵鳥對撼

有冇日本馬去杜拜

老母華同sunday racing講跑千二要縮喺後面
跑二千可以擺前啲
sunday racing聽完之後就決定去大阪杯

琴日RH 一話可以買100 升左一陣
淡淡就消失了
依場戲結果都仲未到
結果係點暫時未知
我都係返返埋位睇結局算
錢冇左咪再搵過
但淡淡想睇人家破人亡同冷嘲熱諷
其實又會幫到SH 既人d 咩呢？
琴日一下80 上返140
如果我真係聽淡淡放曬
60蚊差價 淡淡又會唔會比返我？
講到尾都係想要優越感
覺得自己比其他人聰明
玩GME 既人係傻仔
自己冇玩係聰明 醒目

但我好肯定知道自己做緊既係D 咩

好多時有d 野真係未做過冇人知會成功

上年醫院罷工大把連登仔出黎話物物柒柒
但人地工會搞手真係scrafiiy 自己
去做左一場香港未有過既罷工
唔係有罷工連14日都未必有

好多時做左先有結果
中間一定會比好多人睇死

今次之後都係睇少d 連登
大多人想睇人仆街多過關心件事本身係點

我就蝕緊50萬既
但我又冇後悔

由19年，20年罷工到GME
睇到香港人有好多人係覺醒左
但更多人仲係覺得自己高人一等
但其實現實大家都係社會中既一粒齒輪
唔好睇到自己噤清高啦

原來覺醒左就係去賭股票投機獲利
輸錢唔放就變醫護罷工 抗爭到底

創世駒

福逸晨早咪發癲

我就比阿仙奴累到蝕緊20百既
但我又冇後悔

由19年，20年罷工到阿仙奴
睇到香港人有好多人係覺醒左
但更多人仲係覺得自己高人一等
但其實現實大家都係社會中既一粒齒輪
唔好睇到自己噤清高啦

笑你老母
笑姐係你有份笑埋自己
你都只係散戶
永遠唔夠大鱷黎
終於有班人肯團結為你出氣
居然走去笑人
做奴隸仲可以做得咁開心

反送中個期已經日日船頭驚鬼船尾驚賊 舉美國旗又驚 火又驚 日日屋企要人
好喇終於輸到仆街就話移民快撚到仆街 英國要人
人地鬼佬萬眾一心訓身真係要同華爾街攬炒 all in or nothing
點知講左成年攪炒既香港人居然會驚輸
怕死都算喇 一萬幾千牙痛咁叫

唔講以為fund house 落注係睇心情、為鬥淡友。 比你講撚到為好而好，為淡而淡咁

唔係話要鬥輸得多
但見到貼倉負一皮唔夠就叫春真係笑左

唔好講笑
無聊可以睇下財台
真係好多無知學生/FRESH GRAD 比人捉到果D抗爭心態
訓身高追
呢班好慘

最新風向又話sh輸錢傻散全部假膠 個個高位放哂
屌你老母咁你要厚面皮實贏既

輸打贏要

我賭馬唔係玩贏錢
係要賭波馬輸錢

簡單講咪即係攬炒心態
但炒撚到自己又叫春肉撚酸
到時又話唔係同一班人呢樣果樣

反雷廢淡基層最鐘意

咁又老實講
輸到含家產果班應該係MON傻散為主
輸到含家產仲點出得到聲

笑什麼畜生

英超 the league is soft

你睇淡唔做淡就收聲啦

我無睇淡
一直打緊國際戰線
其他WSB概念股我一直幫手頂緊

點解咁多人相信個system
08年已經爆過大鑊 system is rigged
都唔緊要 點解仲要有咁多淡友出黎笑人on9

而家人地重施故技洗橫手犯法改遊戲規則
又限買又ladder又naked short

你地同藍絲笑班手足有咩分別

但你明知rigged都照去做刺身

輸錢就係雞蛋
廢淡笑人就係做高牆

前排有人naked short amc負數有人話唔洗還其實都知咩事
再前排又有借爆中資再移民
憤世嫉俗的人型炸彈

果個POST有睇
我覺得真係有人信
都ON99
有身份證有地址，出幾封TEMPLATE律師信唔覆就上COURT 出ORDER追數啦
跟風炒股炒到幾十萬破埋產 TU跟成世
信用卡都申請唔撚到

我曼

簡單logic
唔洗還咪全中國 14億人都用牛牛賭一舖 贏就我輸就牛牛

你今晚同馬會賭一鋪未

唔賭啦
去睇下盤前大戰仲過癮

唔買曼走去買阿

驗腦先

同驗
我重度

英超越嚟越癲 掂掂都紅牌 一啲激情都無晒

比人4424等於超好日子大逃一樣

傷口上灑鹽

仲賭weekday英超真心要驗腦
好撚重度下

1100有場墨超玩
仲有5分落落注

真心而家啲波完全唔好睇 無passion
打吡戰個個攬頭攬頸
無激情踢咩波

咩事

Blocked

屌你老母，本身wfh唔知有波賭

諗諗下 揀平常心應該又-40

參與下無壞

賭住返工時間快過d

買唔切好彩

你百毒不侵 點會比佢引誘到

位置有既

屌，下次早多5分鐘嗌

入面兩隻子彈快馬

你都pr 黎

WHY
呢隻想賭

練馬師又同佢癲先好嘢高松宮接近食硬都唔跑

我都係想有人一齊屌波，開心d

萬事叻同好好利高喺佢入面

飛輪閃耀 沈集成 快操 沙田 全天候 32.3 28.9 26.3 (1.27.5) (何澤堯)

某會員打得j

R4買精選揀淨2隻 q qp先

@WIN神HO 多謝我未

認咗自己係馬主

不啦 有幫佢求神拜佛

呢到好多人冇否認過比人屈

得烽煙一個牙尖嘴利話啲飛唔係佢

不過老實講，何妖真係要多謝金鎗六十
人生轉捩馬

唔要我個隻冇q中

咁買qp算

通常咁牙刷刷我第一隻飛

烽煙四喜 苗禮德 快操 沙田 全天候 29.1 26.2 25.0 (1.20.3) (莫雷拉)

屌你班友訓醒都仲講緊廢話
唔同你地癲

俾定頭場早水先 無限商機同霸勝

Coolmore竟然唔玩下Frankel

可能佢地寧願試下其他冇Galileo血統嘅種

V92配種其實唔係幾收貨
仲未有馬贏到二千堅尼同打吡
反而馬女嗰邊贏到橡樹

仲有無水

不過佢哋玩開啲其他種都冇乜嘢睇

其他即場先

多謝威哥仲好 兩個搭啱曬線
兩個本身麻麻地既人撞埋一齊原來咁勁

咁係咪應該多謝伍仔算

好期待你啲水
久仰大名

上次聽聞你中喜佳龍 好撚勁 咁都比你揀到

Siyouni暫時睇落ok嘅始終天文學家太強，搵咩馬去比都總係差咗一截咁

係 伍仔真心有料 打理得井井有條
去大倉又得 中型倉又得

Galileo繼續係主力

講真 佢二重彩膽>12隻 飛走14
扣本計 嗰到都6倍啦
我嗰場覺得佢爭位置 佢直頭做膽 係有啲料

一人推介一個未用過嘅美麗糸馬名

@win神Ho

拿蛇

人有多大膽，馬有多大產！
呢d錢唔到我贏

幫你留左看更

第一場銘記知心條仆街會點騎

應該搶
好彩就二疊 唔好彩就三疊

美麗和

美麗瘟神

十三隻恭喜發財應該趕得切年初三出
意頭馬點都要出到

唉無了 大蛇賭依兩隻
買左銘記知心想退飛

原來之前加州雷電試1700閘係為咗練氣
會報年初三1班1400
老仆街話冇1400閘所以1700照試
笑死

一樣試到洶湧澎湃先痴線

2折幫你收左佢

墨超咪撚入波呀

我覺得佢秒速飛走三隻包裝 頭也不回 仲犀利

Gel定先

所以依家佢未決定會唔會跑埋經典盃同正賽

其實都係
慧眼之鬼

咪撚啦，我呢場打和狗

想學野相馬

同路

其實揀得霸勝 已經瑕不掩瑜

包裝垃圾系

你睇錯盤姐

大蛇貓 唔出水？

學師傅咁講
賽績無用 形勢決定高低
都支持佢 4檔 二疊咬放頭馬 生位拎出去衝 夢幻形勢

唉咁莫雷拉銘記知心可唔可以留後
好似初出爆段勁上黎啊

呢隻嘢都仲信？

今期精選勁多馬揀

垃圾一名 點出 出燈水都可以
首選 榮惑 6檔好跑到癲 再加埋牙拉騎高少少
頭場銘記知比 十檔剷起頭段 牙拉又係騎高少少

今晚谷草好撚難賭

咁撚易
呢到咁多人跟都唔識跟？

有六倍咪信
大熱門咪唔信

騎高少少 就係騎高少少
60倍都要信
牙拉冠騎

R4 q膽 ，復式二重膽

用邊隻

#885

榮惑咪得 牙拉騎高少少

拖F 會唔會輸錢架

會 但牙拉正氣
是其是 非其非

墨超補乜9，成5分鐘

希望有大蛇揀雷公鑿
買左好驚

香港賽馬會（本會）欣然宣佈，已獲香港特別行政區政府准許，由2021年起將越洋轉播賽日數目由23日增加14日至合共37日，並可於歇暑期間（7月至8月）越洋轉播賽事。

嘩
咁撚正

仆街

熄想儲錢開鑼都唔得 屌你老母臭閪馬會

海外賽好撚好賭
跟我烽精選咪得

有冇人覺得基哥係正宗9up廢老
我次次聽曬佢成段分析 all左幾場 冇隻中
最經典係前幾個星期三頭場買潘 條撚屌 轉彎果陣起撚左身企住包尾番

@世正叔 今場澳職又角大？

光榮古活

KGVI / Ebor Festival / Glorious Goodwood / Irish Champion Festival

莊柏德
傑克莫華

幾時開埋nba 俾馬會

我唔賭海外

馬PO終於唔使抖暑變波PO

呢度上個賽日第2場中幾多錢冇人講

正叔呢？

好委屈你？

你輸到要投靠馬會？

有好OFFER唔通唔要?
全世做賭仔?
IF CAN'T BEAT THEM, JOIN THEM

福終於睇開左

我入馬會，賺返佢d錢再同佢死過

死25

我AGENT黎，從中抽水姐

開埋育馬者同美國三冠得唔得

開晒日本啲G1啦

咪玩啦 日日都變波po架啦

咁既時區應該難d

每個週末無馬跑就開日本啦

不如日日有馬跑啦

南外而家賭緊咩

你指邊間定咩

Agent fuk
個名好撚型

播埋卓華時啦

[銘記知心友瑩昇] 二月三日谷草九場賽日討論區III

開澳門啦 想買常感恩 駿皇仔

nba又閪埋
唔撚玩

記得以前抖暑
呢度啲清會走去睇澳門馬頂癮

@新力必
@金世正

一早買左11.5

又3格玩下先

岩岩見到想買
但係冇即場，派唔切錢點賭馬

今朝無玩nba